贊唔贊成繁忙時間非香港人禁止搭地鐵

屌你日日都逼到仆街
成堆低端廢老支那人
仲有啲南亞賓印人
香港人返完工仲要同班低端非香港人逼地鐵，屌你老母